del account please

Del account please

請解釋原因以方便處理

個人資料洩漏

推

舉報

.

感謝你的查詢。

已查明為: 偽冒帳號

請注意
你的資料，包括電郵地址，IP地址等將會被紀錄
亦用以進一步調查。

請立即提供你其他的帳號資料，否則我方有可能會採取法律行動。

bam圖